議事規則被改係所有人都要承擔後果

唔撚係只是'飯民的問題'

飯民要負絕大責任，啱

飯民搞既活動99%冇用可以唔去，ok

下次投票唔投飯民，ok

但如乜鳩盧思達之流，將修改議則spin成唔關一般人事，只係飯民既失敗所以幸災樂禍，係不知所謂

將所有焦點放係討論邊個要負責而唔係諗點解決問題，下一步點做，就係錯

時事台依家好明顯有人係到屌本土或撐飯民引戰

仲可以投咩？

仲有補選

明知係五毛開既post就唔好回

講嚟講去仲係講緊補選同議席，收皮啦

所以咪話唔好投佢地

我意思係唔浪費精神同五毛駡戰分散注意力